「可唔可以唔好再用啲鬚根吉我」

小賤人鍾意用手撫摸女人既感覺，女人既肌膚既觸感同曲線由指尖傳到去大腦再傳到去心臟。兩個人肌膚既觸碰有親蜜不可分離既感覺，我開始明白所謂水乳交融，並唔係指你碌鳩係濕滑既閪窿抽插，而係大家既靈魂融合埋一齊，唔係你中有我，我中有你，而係你忘記左自己既靈魂，忘記左自己係一個個體。

兩條脷已經摩擦挑逗到有少少麻木，離開佢粗重既呼吸聲，我係佢耳邊重重咁呼一口氣，佢輕輕震左震，我發現無論以前定依家既女朋友都好鍾意我奶佢耳仔，可能所有女人都鍾意俾人奶耳仔。奶耳仔唔可以一下就伸條脷入耳窿，個女人一定會推開你，條脷唔可以太多口水，由耳仔既軟骨輕輕似有還無咁沿住耳仔既形狀掃到落耳珠，用舌尖了下佢既耳珠，又或者輕輕咬下，再慢慢重覆幾次，如果佢唔抗拒，你又唔怕污糟，你可以慢慢將條脷伸入佢耳窿。

女朋友通常會奶翻我耳仔，但我唔太鍾意濕笠笠既感覺同水聲，好明顯佢奶耳仔技巧冇我咁好，如果可以自己同自己奶耳仔，相信小賤人會愛上自己。因為佢奶得唔係好舒服，所以小賤人會扮重重抖幾啖氣，等佢以為佢奶到小賤人罄烚烚，佢又開心我又唔洗再濕笠笠，大家都係一個戲子。

可能小賤人係一個多愁善感既人，屌閪就屌閪，做乜講咁撚多嘢，小賤人好容易分心，所以水乳交融既忘我境界並唔係成日有。如果女朋友知道我唔專心扑野，我諗下次去爆房佢會上住連登叫我奶閪。